# Конечные автоматы
Иногда хочется получить от пользователя какие-то данные 
(к примеру данные о заказе: имя, адрес доставки, номер телефона, итд) и проверить
их валидность. Однако в случае с ботом не совсем понятно как это сделать,
форм же нет. Контроль состояний осуществляемый алгоритмом "Конечный автомат",
с этим может помочь.

### Setup & Usage
1. Запустить: `python server.py`
2. Введите команду `/start` для начала диалога
3. Введите команду `/reset` для возврата в начало диалога
4. Введите команду `/stop` если хотите завершить "анкетирование"
5. В любой момент ведите команду `/state` для того что-бы проверить текущее состояние

